點解d外國人對於我地能夠講佢地既語言，會感到有好感？

請指教
謝謝

咁佢地講我地嘅語言 你都覺得好奇喇

你學一個國家既語言代表你需要佢
有優越感

尊重當地文化

合群

真，就算講得再差都好，有努力去講好個當地語言，點都顯示得出自己尊重當地文化
你諗下內地人黎到香港之後，老奉咁要我地識用普通話回應好D？定係用廣東話好D？

會覺得理所當然 你唔識就笑9你

唔怪之得我個鬼佬friend咁鍾意我啦
有次仲坐黎我床邊搵我吹水

就算平時講開英文，如果佢知對方識講，佢都會有好感

互相認同，互相尊重
正如我地喜歡河國榮喬寶寶一樣